想反佢就反佢 未驚跟你鬥下去

想反佢就反佢 未驚跟你鬥下去
流連在垃圾既forum裡 毫無意思click進去
誰窮途誰難做 誰話這高登不衰退

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

明年今日？

似咩

唔係係咩

命硬

無能力與早洩比賽 還是可留于這裡小佢

留名支持

集思廣益

唔多掂喎巴打